真人真事 初戀六年定女神(小甜故) 中學回憶篇

利申真人真事 不過改咗好多嘢
廢事自爆
故事係發生係一間中學入面
講述一個平凡既中學生既愛情故事
當中有純愛 初戀 心動 偷情 出軌
通通都係我既故事 寫出嚟既目的都係抒發下
第一次寫 希望大家屌得細力啲

女:日朗呀 今日放咗學我地去邊呀？
就嚟考試喇 下個星期就第一科喇 快啲温書啦
有一個眼大大 面圓圓既女仔同我講
無錯。佢就係我中一拍到中五既女朋友温文
我地情投意合 係中一預備班已經相識 最後成為情侶
好多人都好羨慕我地 認為我地好甜蜜
哈哈可能啦 咁多年 我都冇乜感覺。

我:我今日放學仲要練波呀 邊有咁快温書呀
我就係個類懶懶散散求合格個類 邊會話温書呀
前一日就話睇下求個安心啫 打下波好過啦
都未講完上堂鍾又響 我就慢慢係條女個班房行出嚟

係出班房之際 我已經見到我地級既波神 天羽
個個都叫佢小羽 心諗咁大都要叫小乳
依家啲港女真係 但佢對波真係又大又庭
目測都有D 又高過一般女仔半個頭
全級都知 不過一早比個高兩年級既師兄食咗
真係 得個睇字冇得食 睇耐小小都扯扯地
成日同佢經過個時對眼都要過下電
明明一齊讀M1都淆青唔敢講嘢 失敗
經過個陣仲要有少少女人香味 真係我女神
明明我已經係全校有啲名氣 但都要講句這些機會...

唉 諗嚟曬氣 翻課室訓下教好過 如果唔係下面又唔生性

今日寫住咁多先 打得好慢 有人想睇睇先再打

ok

繼續啦 得咁少

得兩個view照打

翻到課室 咁我就見到呀文喇
呀文就係個種 中學入面 所有女仔既朋友
又唔會成為男仔既敵人 個種既 毒撚
每一個女仔 男仔都好願意同佢去講心事
所以我都同佢幾frd
見到佢我就狗噏一句 小羽真係好撚正
點知佢就同講 :溝囉去 反正佢同條仔鬧交

我:你咪撚癲得唔得 我地都有男女朋友
但係你又點知？
心諗如果我無女朋友晨早溝咗佢翻嚟啦
洗撚你講

文:有咩我係唔知㗎 佢自己喊晒口咁同我講 佢同條仔拍咗咁耐都冇乜感情啦
我:關我撚事 上你既堂啦

其實我想知落去但又唔想顯得我咁八 就求其打發佢走
唔為意底下得知小羽既情報 令我更想了解女神既生活
同佢打開對話 打破咁多年嚟既沉默

加速

留名

Lm

Gogogo